爬蟲精英同我入嚟

我想問龜苗用e種沙石得唔得

有少少驚會吞左D石，導致腸梗塞

鱷魚龜大左點算 😂

我到時再搬入邊啲材料換缸

推+1

推+2

年中都唔少人放生，希望樓主可以養到百年歸老 加油

我屋企有天台，所以都唔算好驚，但係問題我驚e種砂石會吾會導致腸梗塞

大家要對題ar🙃🙃🙃

推+3